旺角現場成個post 都係鬼鬼鬼，鬼你老母

屌你講撚左唔認同咪唔跟佢地做囉

個撚個捉鬼大師上身做乜

係咪唔撚記得14年就係咁玩捉鬼呀

連嗌黑社會都比人話煽動情緒

捉鬼捉上腦？

同意 唔好成日提鬼

同意

唔同意就唔好跟佢做

盡左自已責任同佢講左就算

唔好唔同諗法就話鬼

求下大家

再有咁強嘅捉鬼心理真係散硬

記唔記得我地係因為乜野可以挨到今時今日呀？

依家一行出界就話係鬼，仲衰過一四年

不割蓆

不分化

不篤灰

差佬老銅現真身咪就係想咁

等你地個個放哂心思去捉鬼

真係鬼又洗乜擔心佢安危

勸左嘅，唔係鬼都無計

推

真係唔好亂咁有捉鬼心理

對同路人好hurt

現場捉鬼都唔得 你班冷氣軍師就唔好再網上捉鬼分化

岩呀
見到個個comment 都話係鬼就燥

同自己做法唔同就話係鬼

最後走得哂又打哂飛機咁

其實真係多五毛 但希望有腦既唔好比人帶風向

得閒捉鬼 不如做多兩張文宣